朝早西鐵站有狗

元朗有，其他可能有，捉過夜兄弟
五大訴求，缺一不可

麻包袋行動必須升級

副本越來越難打
與其升級發夢裝備 不如去返新手村打狗